Re: Uinnit alkavat
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 6E/2020)
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 6E/2020), Lukkarinen Elina (ElinaL)
2015-08-27 13.54

<p>Hei,<br>
Onhan ET-opettajalle infottu, että oppilaat eivät tule maanantaiaamuna ET-tunnille? Ymmärsin, että se on yhteinen muiden luokkien kanssa, joten sitä ei varmaan muuten ole peruttu?<br>
t. Outi</p>
